救生員申請做檢疫員搵外快 被康文署管方刁難

康文署阻礙全民檢疫執行

糾察長出聲未？